所有中小學都應該用英文教學

不服來辯

駁唔到

Debate your ass

我同意喺全英語嘅環境下學英文係會易啲
但如果學生平時都係用廣東話或者普通話溝通的話
全英語教學對學生學英文嘅幫助唔大
甚至可能會令部分學生跟唔上進度
所以都係叻嘅用英文 廢嘅用返中文